今日出街見到好多人已經用緊口罩了 全城恐慌

之前叫人口罩極都唔肯
呢家有沙士 就個個口罩

藍屍港豬一齊帶口罩

小心比狗捉埋

除左貼文宣，仲可以試下呢個 零成本方法

👇👇👇
請幫推，連儂牆 外既新動員方法

邊區？

正路
真係會死人

真係比之前多咗人戴口罩

連香港郵政都唔去武漢

11月尾已經唔去武漢早已爆發

垃圾藍屍唔好帶口罩啊
唔見得光啊？好人好者怕咩傳染啊 有底抗力㗎嘛